
<script  type="text/javascript">window.location.reload();</script>{"id":null,"content":"\n<a href=\"\/les-artistes\/\" class=\"nav-x nav-x-left\">Les artistes<\/a>\n<a href=\"\/actualites\/\" class=\"nav-x nav-x-right\">Les actualit\u00e9s<\/a>\n\n<h1>Les auteurs<\/h1>\n\n<div id=\"auteurs\" class=\"wrapper\">\n\n\t\n\t        <div class=\"auteur\">\n\t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"auteur-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-39-500x335.jpg\" \/><!--\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Annsophie <br> Lombrail<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p><p>Annsophie, 34 ans, h\u00e9rite d\u2019une grande ouverture d\u2019esprit et aime m\u00e9langer les genres de par ses multiples origines et son environnement artistique. <\/p>\n<p>Autodidacte, Annsophie fut l\u2019assistante de Paolo Roversi. Elle a \u00e9galement photographi\u00e9 de nombreux artistes. Passionn\u00e9e de musique, elle devient la t\u00eate pensante de Goodprod, un label de production musicale dont le concept rassemble deux artistes pour un concert carte-blanche. <\/p>\n<p>Cette \u00e9nergie cr\u00e9atrice, la pousse \u00e0 \u00e9crire un conte musical qui regroupe toutes ses passions : musique, \u00e9criture, images (illustrations) et, bien entendu, les enfants. Doudou Blues est son premier ouvrage en tant qu\u2019auteure et productrice.<\/p>\n<\/p>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t   \n\t        <div class=\"auteur\">\n\t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"auteur-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/scott-fixed-368x500.jpg\" \/><!--\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Scott <br>Pennor\u2019s<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p><p>Apr\u00e8s diverses \u00e9coles de \"communications visuelles\", c'est dans la rue, que le dessin, la typographie, les couleurs et l'expression visuelle prennent tout leur sens aux yeux de Scott.<\/p>\n<p>En 2008, il cr\u00e9\u00e9 avec deux amis un bureau de cr\u00e9ation, le \"Black Mountain\" o\u00f9 r\u00e8gne une atmosph\u00e8re de cabinet de curiosit\u00e9s, o\u00f9 son travail de designer et d'illustrateur prend son envol. <\/p>\n<p>Deux ans plus tard, na\u00eet \"Po\u00e9sies Industrielles\", maison d\u2019\u00e9ditions de projets culturels sur iPad. Scott participe \u00e0 la version digitale de \"La grenouille qui veut se faire aussi grosse que le b\u0153uf\" de Jean de La Fontaine, ainsi qu'\u00e0 trois autres livres num\u00e9riques. <\/p>\n<\/p>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t   \n\t        <div class=\"auteur\">\n\t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"auteur-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/img-5169-fixed-500x333.jpg\" \/><!--\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Martin <br>Gamet<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p><p>Multi-instrumentiste (basse, contrebasse, batterie) et compositeur, Martin Gamet accompagne la chanteuse Camille depuis le d\u00e9but de sa carri\u00e8re. Il a \u00e9galement collabor\u00e9 avec Louis Chedid sur l\u2019album \u201cUn ange passe\u201d.<\/p>\n<p>En tant que compositeur, Martin Gamet est au g\u00e9n\u00e9rique, entre autres, du film \u201cModern Love\u201d (St\u00e9phane Kazand- jan, 2007), il a \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9 le second album de Lud\u00e9al, \u00ab Allez l\u2019amour \u00bb, le premier et le deuxi\u00e8me album de C\u00e9line Ollivier \u00abLa femme \u00e0 l\u2019\u00e9ventail\u00bb. <\/p>\n<p>Depuis septembre 2014, il a sign\u00e9 avec la maison de disque Discographe, qui sortira son premier Album, d\u00e9but 2016, sous le nom de \u00ab Gribz \u00bb.<\/p>\n<\/p>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t   \n<\/div>\n\n<div class=\"nav-univers nav-univers-auteurs\">\n\t<div class=\"nav-univers-bullets\">\n\t\t<span class=\"activ\"><\/span>\n\t\t<span><\/span>\n\t\t<span><\/span>\n\t<\/div>\n\n\t<p class=\"nav-univers-title\">\n\t\t<span class=\"number\">01.<\/span>\n\t\t<span class=\"title\">Annsophie <br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Lombrail<\/span>\n\t<\/p>\n<\/div>\n\n\n<a href=\"\/boutique\/\" class=\"link link-commander\">Commander le livre<\/a>\n\n<span class=\"nav-next\" href=\"\">D\u00e9couvrir un autre auteur\n\t<span class=\"nav-next-icon\">\n\t\t<i class=\"xl\"><\/i>\n\t\t<i class=\"l\"><\/i>\n\t\t<i class=\"m\"><\/i>\n\t\t<i class=\"s\"><\/i>\n\t<\/span>\n<\/span>\n\n\n","title":"","seoTitle":"Auteurs | Doudou blues","seoDesc":"","bodyClass":"page page-id-11 page-template page-template-tpl-auteurs page-template-tpl-auteurs-php","pageType":"auteurs","data":[],"noJSCache":false}