
<script  type="text/javascript">window.location.reload();</script>{"id":null,"content":"\n<a href=\"\/personnages\/\" class=\"nav-x nav-x-left\">Les personnages<\/a>\n<a href=\"\/auteurs\/\" class=\"nav-x nav-x-right\">Les auteurs<\/a>\n\n\n<div id=\"artistes\" class=\"wrapper\">\n\n<div class=\"content\">\n\t<h1>Les artistes<\/h1>\n\n\t\n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-53-485x273.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Marie \u00a0\u00a0<br>Gillain<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est la Conteuse<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>J'ai eu envie d \u00eatre la conteuse de cette histoire.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-45-485x273.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Sinclair<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Yuma<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>J'ai toujours aim\u00e9 faire r\u00eaver les enfants. Je sais que participer \u00e0 un conte, c'est aussi un fantasme pour moi, c'est un truc d enfant qui est important au fond, qui est l\u00e0, qui a besoin de sortir. Quand on est artiste, on a toujours envie de donner des choses un peu nouvelles et je crois que je revisite ma part d'enfant en ce moment !<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/claire-keim-485x323.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0Claire <br>Keim<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est La Maman<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>Je suis tomb\u00e9e amoureuse de la chanson quand je l'ai entendue.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/cali-485x323.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Cali<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Le G\u00e9nie<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>A partir du moment o\u00f9 l'on participe \u00e0 un conte musical o\u00f9 l'on devient le g\u00e9nie, le h\u00e9ros des enfants quelque part, alors \u00e7a laisse des traces encore plus fortes pour ses enfants.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-54-485x325.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0Carmen <br>Maria <br>\u00a0\u00a0Vega<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est La Voix du Transistor<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>C'est mignon de mettre en avant la vie d'un Doudou, c'est vrai que tout gosse qui se respecte a eu un Doudou qu'il a gard\u00e9 pendant longtemps, \u00e7a lui arrive de l'avoir encore, sous un oreiller qui tra\u00eene...<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/viktor-lazlo-485x323.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0Viktor <br>Lazlo<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est la Grand-M\u00e8re<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>J'adore No\u00ebl ! C'est la p\u00e9riode o\u00f9 le c\u0153ur est plein de cette joie et de cet amour qu'on n'a pas toujours l'occasion d'exprimer le reste de<br \/>\nl'ann\u00e9e.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-50-485x322.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Tom\u00a0\u00a0 <br>Novembre<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Gazelle le P\u00e8re No\u00ebl<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>Mes doudous n'avaient pas de noms. Ils \u00e9taient mes acteurs, ils rentraient dans tous mes sc\u00e9narios.<br \/>\nAu gr\u00e9 de mes humeurs, ils pouvaient recevoir \u00e9ventuellement des commentaires de fin de journ\u00e9e.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/emilie-gassin-485x323.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0Emilie <br>Gassin<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Bella<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>Au fond de moi je suis une grande enfant...<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-48-485x325.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Seb \u00a0\u00a0<br>Martel<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Robert<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>On a tous des enfants, on sait tous ce que c'est un doudou, un \"baba\" chez moi.<br \/>\nDonc, \u00e7a nous parle toutes ces histoires, tous ces myst\u00e8res enfantins.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-49-485x325.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0Hugh <br>Coltman<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Jimmy<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>Apr\u00e8s, on va pouvoir raconter cette histoire \u00e0 nos enfants.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-52-485x273.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Gribz<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Zach<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>J'aime ce P\u00e8re No\u00ebl qui nous apporte plein de cadeaux.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-47-485x325.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>Dune<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Nelle<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>Mon doudou, je le perdais tout le temps \u00e0 cause de ma s\u0153ur.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste even\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-51-485x325.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>\u00a0\u00a0Faada <br>Freedy<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est le messager du Z\u00e9phyr n\u00b01<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>C'est l'annonce d un miracle \u00e0 venir,<br \/>\nNous sommes les messagers du Z\u00e9phyr,<br \/>\nLa voie lact\u00e9e d\u00e9voile ses secrets,<br \/>\nVotre v\u0153u sera bient\u00f4t exauc\u00e9.<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n\t\t\t\t<article class=\"artiste odd\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"artiste-photo\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/sans-titre-55-485x323.jpg\" \/><!--\n\n\t\t\t\t\t--><div class=\"presentation\">\n\t\t\t\t\t\t<h2>S\u00e9bastien \u00a0<br>Giallella<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"role\">est Le Messager du Z\u00e9phyr n\u00b02<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<blockquote class=\"citation\"><p>No\u00ebl, \u00e7a m'\u00e9voque la famille, la magie, les cadeaux, quand on \u00e9tait enfant on avait des cadeaux, quand on \u00e9tait sage bien s\u00fbr ! Fallait \u00eatre sage!<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/article>\n\n\t\t\t\t<div class=\"clear\"><\/div>\n\n\t       \n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n","title":"","seoTitle":"Les artistes | Doudou blues","seoDesc":"","bodyClass":"page page-id-22 page-template page-template-tpl-artistes page-template-tpl-artistes-php","pageType":"artistes","data":[],"noJSCache":false}